[剪與柒][剪柒]有冇人去過尖沙咀Salon Sqaure 剪過柒過？

聽日諗住同朋友去果度剪同柒頭
有冇人去過？有咩comment
好似有兩間，一間嘉連威老道，一間漢口道
射射